吹下水

有冇人

習慣左就冇事

巴打咁得閒

冇人嘅屌你老母

冇人

笑9你

有咩吹